息魔終於到左

今次香港銀行冇理由仲唔跟掛

好似每日加十厘息

香港加息周期時, 最勁好似加到成8.5%

但買左樓果班話加一厘都未驚過wor

加息唔緊要
但如果失業就

驚都無辦法

蓋清

加足一星期咪

97爆之前成十幾厘息啦

我諗細價樓業主 (3球左右) 果班影響唔大
借得多又岩岩好上到車果班會仆街

咪加1/4厘，好似世界末日咁

奧sir

今次要加到十幾厘 唔知要幾耐

幾時先返到97前十幾萬身家都可以借銀行錢入幾個單位

侵侵 24 小時加息..
到時幾十萬存款 hea 做都變幾億了

利申 一戰時係德國

今次玩撚完了

香港唔跟喎，吹牙?

唔係3月15決定咩?

美金同港紙掛勾wor
將d錢轉晒老美收老美息其實唔難

之前兩次都冇跟